天氣越寒冷，恒大越強大!

又強大了

我頂

唔怪得要放暑假咁撚廢啦